因理念而站出來 誠哥

誠哥的意思是我們因理念理想而出來，但應該見好就收，無后悔藥，要識得愛自己。